好怕自己會變成自己老豆老母

細個老豆就包二奶 之後離婚 呢十幾廿年見過10次都冇
而家人越大 越黎越發現自己似老豆
啲小動靜 啲笑聲
仲有好多缺點都好似....
每次一意識到都覺得好噁心
刻意想改
但改得越多 就越覺得自己似
好怕有一日自己會完全變到佢咁
拋妻棄子 孤寒 打仔 一事無成

老母呢？

我就冇咁似老母
但好怕出年結完婚生仔會變到好似我老母咁
未識行就要個仔識背乘數表
日日唔係興趣班 就學公文數 又學支那話

咁你仲生？

屌 我覺得我唔會
但同時又好怕會慢慢變到佢咁
加上生唔生 唔係一個人決定

你覺得你唔會生咁諗咁多做乜

咁你未記住你唔好變成你曾經咁唔鍾意嘅人囉
你驚會變成佢哋咁其實你都係有呢個傾向啦